\subsection{ Список используемой литературы}
\begin{my_enumerate}

\item Гуревич В .И. Электрические реле:. Устройство, принцип действия и применения. ISBN 978-5-94074-712-3; Издательство: М.:СОЛОН-ПРЕСС; Год: 2011

\item Электрик инфо [Электронный ресурс] : механическое реле времени. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{http://electrik.info/main/automation/526-rele-vremeni-v-domashney-avtomatizacii.html}, свободный. (Дата обращения: 20.04.2019)

\item Информация о включении и выключении освещения в городе Москва [Электронный ресурс] : время. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://data.mos.ru/opendata/7701236617-schedule-turn-on-and-off-lighting}, свободный (Дата обращения: 20.02.2019). 

\item Новатек Электро РЭВ-302 [Электронный ресурс] : реле времени. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://novatek-electro.com/produktsiya/programmiruemye-tajmery-s-fotorele-i-kontrolem-napryazheniya/mnogofunktsionalnoe-rele-napryazheniya-rev-302.html}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Walter, T. G. Mechanical and Electrical Equipment for Buildings / T. G. Walter, G. K. Alison, B. Stein. - Одиннадцатое издание.-  John Wiley and Sons, 2009. - ISBN 0-470-19565-7. - 1792 с.

\item AWS FreeRTOS Kernel  [Электронный ресурс] : документация. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: https://freertos.org, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Realtek RTL8711AM Microcontroller [Электронный ресурс] : страница продукта. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{http://www.realtek.com/products/productsView.aspx?Langid=1&PNid=33&PFid=45&Level=4&Conn=3&ProdID=363}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item ABB Group Time Activated Switch D1 [Электронный ресурс] : страница продукта. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://new.abb.com/products/2CSM258763R0621/d1-weekly-digital-time-switch},свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Siemens Multifunction Time Relay  [Электронный ресурс] : страница продукта. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа:  \url{https://support.industry.siemens.com/cs/pd/154555?pdti=pi&dl=en&lc=en-WW}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Уход за газоном и время полива[Электронный ресурс] : руководство . - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://www.nrcs.usda.gov/Internet/FSE_PLANTMATERIALS/publications/idpmsbr5464.pdf} ,свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Iván Froiz-Míguez, Tiago M. Fernández-Caramés, Paula Fraga-Lamas and Luis Castedo, “Design, Implementation and Practical Evaluation of an IoT Home Automation System for Fog Computing Applications Based on MQTT and ZigBee-WiFi Sensor Nodes,” Sensors, vol. 18, no. 8, Aug. 2018.

\item Shiu Kumar, “Ubiquitous Smart Home System Using Android Application,” International Journal of Computer Networks \& Communications, vol. 6, no.1, Jan. 2014. 

\item В.А. Соловьев, "Исследование рынка для РВ-90", неопубликованное.

\item Стандарт POSIX [Электронный ресурс] : високосные секунды. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/9699919799/xrat/V4_xbd_chap04.html#tag_21_04_15}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Stack Overflow [Электронный ресурс] : високосные секунды. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://stackoverflow.com/a/50910322/1073672}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Rak Wireless Documentation Center [Электронный ресурс] : RAK473. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{http://docs.rakwireless.com/en/WIFI/RAK473/Hardware%20Specification/RAK473%C2%A0UART%C2%A0WiFi%C2%A0Module%C2%A0Specification%20V1.5.pdf}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Blog Post Joel On Software [Электронный ресурс] : Leaky abstractions. - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://www.joelonsoftware.com/2002/11/11/the-law-of-leaky-abstractions/}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)

\item Google Android Developer Center [Электронный ресурс] : Install and runtime permissions overview - Электрон. текст. дан. - Режим доступа: \url{https://developer.android.com/guide/topics/permissions/overview#install-time_requests_android_511_and_below}, свободный. (Дата обращения: 20.11.2018)



\end{my_enumerate}

